同朋友一齊去旅行係咪最容易出事？？

如題！
無論兩條友同一大班人都好
通常去完旅行會絕交同逐漸疏遠
有冇人係咪經歷過？？

係呀，旅行見人心

問題出喺你身上

yes, 嗌交88

拔屌無情

睇下有幾熟
岩岩一大班人番香港 10幾條友都冇出事
最緊要係大家重視大家意見 肯互相遷就
有咩唔好收埋/ 淨係同幾個人講

試過好多次，無事

最易出事係做活動搞手完全冇人應

通常發生咩事會容易出事？
有冇分享下

食朱古力就一定出事

唔係 真係啱嘴形果班 會不停再去

係好易出事
可以話係友情考驗

通常都係生活習慣
有d會唔肯起身有d又唔肯訓
要成村人等你出門口
自己唱唔夠錢要人比
夾阿公錢又驚死蝕底
有d就旅行方向唔一樣
去之前就咩都話無所謂
去到又話呢到唔岩玩呢樣唔岩食
話分開玩又話唔識路
一齊又口黑面黑

我啲朋友去台灣由街頭食到街尾 我就食小小 再行街多 所以已經預計到同佢地一啲都唔夾 到兒家都未同佢地去過

留名等睇反面

最撚憎咩都冇所謂
但係現場又乜乜物物

同個最fd嘅兩個去旅行
都有出現嗌交嘅情況
不過因為好fd 所以好快冇事

相信任何人都會有不滿或者嗌交
不過你愈fd 就愈容易冇事

嘈兩句，就一定有
去左兩星期，
最後都仲係好朋友

最中意睇呢啲POST

係
果時仲訂左雙人床
有一晚飲到high high地
之後就

果陣雙方都有個協定
就係瞓教要戴狐狸尾

點知有晚佢飲醉左
上下掉轉左瞓
跟住就 ......

details

最怕同啲淨係西面唔出聲嗰啲人去旅行
寧願你出聲俾啲提議，大家再夾下
淨西面鬼知你有咩不滿